[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區(429) 橡皮擦總是在擦完之前就不見了

用右上角三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間(TT，時間旅人..)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME前 / 遊戲初期常見問題
問問題前可以望一望先
Link:

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
scan設計QR code，連機時可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
藝術品，風水，種花 攻略

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

動森夏日更新第一彈 7月3日早上9點開始配信！

更新內容

1. 下海啦！

2. 新嘅NPC...?

3.新商品

4. 新DIY

動森夏日更新第二彈 八月初配信！

404
你真係好萬能

點解我開就要話我過字數

佢用電腦

以後用電話無得再搶1001

留名

7月7號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先

早晨

約你7月9 通頂

你睇波? 唔見呀

咦我唔係寄咗粉紅可愛鐘俾你咩？

扮女人留名

粉紅色個個係愛心門牌黎嫁

我眼殘 以為一樣

如果說矛與盾是最強的組合，
那麼，多少有些矛盾也不足掛齒。

武士刀/南極點/3個頭飾

然後今日有船 但都係d公廁畫

有性趣

sent

我要今晚返去睇睇先
連邊張我未有都唔係好記得

好 我都做野忙死

又嚟逼人接數據
文雄今日執嘢，運動型

人魚你偶像水樹結婚

lm

有冇假兵馬俑？

冇, 得公廁畫

一上水就咁爆

即上水樹群收風先

想問有無人同我一樣 阿獺日日都俾珍珠我

小仙女隨機架 我琴日搵唔琴阿瀨添呀

咁慢 仲話fans

Mizuki nana

如果有個樣diy既製成品會唔會唔俾diy
有無人試過

今朝好忙呀

好耐冇聽

（芝牛）

連續4日 真係唔好彩

應該唔會應該同平時啲diy一樣

好有聲

佢老公大隻定佢大隻啲 我驚有家暴

捉到偷食比佢一拳秒

魚仔我眼訓

可以試下學佢地開2p

佢而家已經比fans斬死既危機

404 買唔買ps4 復仇者

睇下玩家評價先 最近比隻Last of US打擊太大
唔夠亂買驚 真係驚

我5日拎左3粒

我都怕伏
但無game玩

我Zelda都未爆 唔怕

留名
茶茶丸黎左兩星期畢安卡今日話走

今日又要踏上搵茶茶丸既旅程

茶茶丸成日bully佢

我玩咗幾日 開埋2p 都係得2張DIY

集氣夠唔夠票

真㗎咩
我淨喺知茶茶丸成日偷人啲口頭禪用

冬裝西施狗土人都再販

好似得5萬哩數

寄左20張比你

zelda

佢尋日寫信話俾我聽我睇完都嬲咗 寄返枝樹枝俾佢

死肥羊原來咁鬼衰

喂唔洗啦 我還唔到架

唔洗還

小氣鬼

請問有無人試過壞 save…？
load 左 5 分鐘都入唔到 game
重開都唔得

我淨係試過freeze畫面 reboot機冇事
我有時都會唔save直接home畫面熄game 好驚

話說頭先章丸丸嗌走
即刻 quit game 想轉移搬家泡泡啦

跟住重開遊戲
黑底右下有椰子樹嗰個畫面 load 左 5 分鐘以上先見到標題畫面
再㩒 A 又 load 過 仲未入到 game

唔關我事架 我係蘑菇架

要刷DIY
建議開完del
del完開
初見必DIY

試過load好耐
重開機試下丫

玩緊果陣突然quit game熄機其實好危險

我剩係㩒 home 制之後 Y 制咋
唔 quit game 下個搬家泡泡又要等至少十日

也許只有甜點的甜味，是全世界共通的。

好多功夫聽日試下開先

豆腐的清甜，是世上獨一無二的。

唔洗放帳篷
同埋有需要就拎定哩數
飛返商店

13妹的笑容，是豆腐喜歡的。

是日金句

宜家如何

我想要茶几

無 人

豆腐早

豆～腐～

而家成部 switch 重開左
入到 game 不過都係 load 得超慢
我諗由 switch 主頁揀 game 去到自己屋企門口 load 左十分鐘

利申 由 3 月玩到而家一次 TT 都無試過

寄咗

知道多謝大佬教路

寄咗愛心門牌粉紅色同埋緊急逃生出口EXIT
想要壁毯 綠色同埋有一男一女嗰個

就嚟冇嘢寄到比你啦

吃著清甜的豆腐花，不禁令我會心微笑

＠13妹
買唔買假畫

好耐無見

單～單～

人魚

13妹妹有文采

琴晚咪見到
痴線佬個陣我有上水架

就算無野比我都可以照叫我寄野比你嫁
放心

你兩個放閃

就算無野想要都可以照寄垃圾比蘋果媽嫁
放心

咁啱我想清一清屋企個倉啲空罐同車胎

13妹！！

你都閃埋一份

咁樣我會del fd

隔左成晚啦

咩假畫

詞窮了 我中文一般架炸

學Roland咁自己發光

@404

未過保養既去搵人睇睇好啲

本身SD卡有冇位 其他game(實體/數位)有冇哩個問題

抱住灰色貓女人
爛面稻草人
藍色石碑
倒好多水既女人

爛面稻草人?

係

呢排班動物手揸住條青色嘅係咩嚟㗎？

我無用 SD 卡
其實係咪要整番張？但動森 save 唔係跟機嘅咩？

其他 game（其實計埋動森我得 3 隻全部都係實體）無問題

係咪覆老闆quote錯我

我d動物仔日日食雪條

喂呀我特登將#1同#2 merge 埋架

我應該冇錯啊可

呀窿哭能左

點解突然會變返舊template

出左街

我有lu唔洗啦haha 多謝你先

冇變
但佢地貼慣左冇睇#1有哂啲野
又貼多左次#2

又係時候問 有冇人高價留名賣菜

198鈴錢～鈴錢～
已經無check菜價幾星期

唔怪得手機開唔到

我大機會3期 但都照問咗先

係點樣del架？

我都冇用sd卡
純粹睇下lag機會唔會係關memory事
我都唔係好識

入分身開game 主畫面唔㩒A 㩒減害可以入設定刪除資料

主帳放低定件潛水衣
用新ACC入GAME
直接跳落水
拎完DIY
掉低
減號SAVE出標題
標題度減號刪儲存資料
刪完佢馬上又可以入島

以後用iPhone唔準搶1001!

收工留名

有冇人有大頭菜靚價
可以比機票或者金

可唔可以嚟買抱住灰色貓女人？我儲緊假畫

果隻唔係貓黎架頂

是但啦 其實係咩動物黎

好耐冇見

銀貂

長知識了

老闆唔見人 得你it 狗明

唔緊要我照愛

日日都喺ig見你

爛面水果人我好似冇 賞面俾我買嗎 收工返緊屋企

我也愛你

唔得

早晨
會唔會太遲

有冇人可以寄個黑色唱片箱比我

想買藍色石

我可以呀

我地應該未加過

好似stalker既發言

唔緊要

嚇撚死
成部機跌左落地下

開咗島入得

重刷

而家開機

謝謝

連續兩日都俾珍珠我

咁岩 我都係

Me too....

清diy

thx.

收工番到屋企留名

想做小粉絲

邊似

咁啱

請問點樣可以裝飾出嚟吾係用玻璃櫃而係用橙色隻膠盆？

想問好耐

煮熟左

細魚用膠盆 大過細魚既用玻璃櫃

星期六釣魚

要人自爆

捉埋蟹仔釣

唔要佢

得閒追下world台熱門加拿大生活分享個post 個樓主講加拿大果part真係垃圾到 成個post應該執咗佢

大橙色兜好似得翻車魚用

btw 用嚟字但又吾你老尾

出發搵茶茶丸

我要佢我掛住佢了

我冇睇過其他台轉頭望下先

集集集

你試下搵到丫

1-10

剩係想要茶茶丸咋？

我反猩同其他好樣既綿羊都ok

皮耶羅

有啦

仲有好樣羊咩

派diy

見到OoO

從來未愛你 綿綿

雪花

垃圾黎
恐撚怖
我有就夠

梅麗諾都幾好

依家有呢3隻

好多你個島都咁正既

我有草叢道具
刷完動物寄比你

多謝

仲有張假Mona Lisa同下面呢幅假畫:

11-20 好多豬

右面居民區是咪唔同左

係呀

想要蒙羅麗莎

我個島正啲囉

我本身有, 晏d寄比你

射射你

嗰隻企鵝

島主唔錯

范妮莎好似生鬚狼女

我差寶拉未走咋
就快換哂血

個嘴出左事

換走富仔未

唔換佢可愛

除左寶拉同富仔正正子

佢都幾搞笑

係囉明明幾得意

我依家個島好多圓耳仔

頭10隻:

其實小酒窩同森森都OK但性格唔岩

你都刷？

要刷咩性格
兩隻鴕鳥都好

21-30 係樹熊既回合

開始刷未

搬家紙箱S

下面堆野你有無邊張啱用

下年端午再講

等緊接太平

OoO正呀

大姐姐隻羊都ok呀！

刷緊

濃妝既有大姐頭一個就夠

小偲

係啊彭花走左迫人接呀嘛

想刷大姐姐 放巧巧走左 原來未教我最尾表情

成熟/大姐
普通的話想要檸檬娜

緊係搵大姐頭

太平唔會走

31-40

普通有好多都好可愛

嘩 又美玲 又雷姆 又pk鄧 孔雀都靚

愛哭鬼同蕃茄醬

raymond而家冇人要？！

pk鄧不了

開2p未 想住係你個島

美玲

我個島冇位擺你

只要你令佢除到眼鏡

個島好迫

41-55

朱祿bb 賈寶為

住最耐最fd個幾隻島民幫我慶祝
好開心

molamola

有架呢 我住帳幕都ok

生日快樂

隻猩猩

我俾我屋企你住

13妹

咁多正嘢你都唔要你會遭天譴㗎

Thanks
可惜今年開心唔起

空空

如果係阿保既我會要

仲差red king crab

南半球都捉埋
北半球我都仲有3款未捉到
giant isopod/ gigas Giant Clam/ Vampire Squid

送比你到時

冇票了 等狸黑派

聽日到我
但係而家仲未有人接我個數據

我有呀

係呀我初頭過半數都係普通性格，好可愛

幫推回血

番去禁多幾張比你啦

咁我想試吓喎！話哂我發現羅奇副黑超底下嘅秘密

好多 收票

隻眼細到

但係我還唔到比你地架喎

開島比你黎拎

邊個話借俾你

多謝你地 見岩就會收手架啦

玉蘭

刷緊？

阿ho加油

係呀岩岩刷完10隻停左而家再黎

有咩目標

檸檬娜/艷后/畢安卡
小偲同蕾拉都OK

有冇人需要整人魚野

幫埋你集氣

邊有咁多珍珠
想整都整唔到

唔係隻妹無啦啦行過我都唔知有妹添

11. 玉蘭 (奶牛-成熟)
12. 金閣 (雞-暴躁)
13. 博士 (豬-運動)
14. 空空 (猩猩-暴躁)
15. 毒仔 (青蛙-運動)

not even close

thx 豆腐
等佢轉移?

揀好啦 雖然唔係茶茶丸

唔夠票出聲
喺呀等佢轉落李可/軟糖/魚子醬

要左邊隻

呢三隻都唔要
軟糖＆醬醬咁可愛 李可唱歌咁好聽

竟然喺佢

其他唔捨得
首選喺軟糖/李可

佢都幾正 得返10張票唔去咁盡啦
多謝咁多位既支援

太平正呀我岩岩禁完就見你刷完

有冇人想要二代紅 二代橙
可以快速出藍玫瑰

軟糖都唔要

證明佢其他個啲仲正

唔要啦

醬醬呀

衰格

其他真喺感情深厚好多

11-20幾嚴峻下
抖抖先

又真係 好多都係見左好耐

集氣

唔好放棄呀

娃娃雷姆我點都唔放架

咁想要邊隻
唔換咪得

（離題）你用咩砌呢張圖㗎？

想要查克/茶茶

唔記得咗要幫動物送和好禮物
而家兩隻都訓晒

photoshop
過場既娛樂

咁有心機

佢話聽日送都得 如果係咁對於好感度有冇影響
我通常都即刻送

唔知啊 未試過唔記得咗
我有啲連邊個俾我都唔記得

好靚

犀利

金釣竿

13妹你喺咪曬黑咗

你係咪又準備包色

好靚呀！我見過人著，仲以為係DIY嚟

唔係呀 我本身膚色係咁架

好靚呀！！！！！

已包色你要唔要？晏啲寄俾你

你想要運動型？

BLM

你摸唔摸但我依家唔得 一係聽朝

我都好想要茶茶丸
但個泡一直唔去小芽到

我等河童走都差唔多等左兩個月
比啲心機

寄俾你

中文

係時候整貓島
彭花同檸檬娜都正
放茶茶丸 你就有位

咁都叫黑咩

聽朝返工
有緣再買⋯⋯ 況且衣櫃冇位

可能次次都夜晚見你睇唔出

我以為真係可以曬黑

今日喺who

我成日撈亂2個

個個以為我講大話
上集無得改膚色架
要黑就要靠曬黑

查克喺鹿

得閒搵我~放工時間都可以haha

想要紅色同藍色 些些！！

明明我地好耐冇見你記錯咗啦

前幾日我同自己講
即使茉莉/企鵝達/皇獅/阿栗話要走
我都會同佢哋走
因為之前亂送嘢 破壞咗佢哋間屋
好想要茶茶丸

冇問題

我唔見我有得整

傑克雖然收咗相
但都叫
愛過

曬黑唔係八月？
定係無得曬

唔緊要呀 多謝你

都唔知今集有無

次前見親你你個島都夜晚

我分兩日寄

寄信炸佢可以fix

又要等聽日

點解想佢走呀？
我覺得佢係最得意嘅豬仔～

你咁都啱

粒U

時差冇計了 下次朝早黎玩

查克好可愛

我願意以身相許

Sad靜待八月睇下有冇

係信到送傢俬？

邊粒U? 依粒定果粒？大唔大粒？

呢幾日好得閒

笠住U

有冇諗過。。我可能唔想要

聽日就到小芽

嘩 依個正 夠哂順

我都唔知 係咪要同狸克或者西施惠講野

係佢都叫正常嘅豬
但我揀唔到邊個走

超大粒

日日寄西瓜波俾你

右邊第二隻都唔放？
btw咩app黎

異色瞳個隻

我未學完大姐姐嘅表情
好耐無送禮物

愛過

大大甩

頂
依個咩app

Del friend好啦我’sit’底啲要咗你

giant isopod/ giga Giant Clam/ Vampire Squid

第一定二日捉曬

你有我啦喎

已經捐埋比館長，佢都話齊咗，我都冇個金釣竿DIY

我全都要

會唔會又係隨機金色氣球
好似丫叉咁

花心

我都會揀呢隻走

金色魚竿獲得方法

完成「魚類圖鑑」後，就會獲得「金色釣竿」的DIY配方手冊，郵寄到玩家信箱中。

Multitasking我強項別擔心親

give me five

我google咗，啲人都係話齊魚類圖鑑就有

ok無問題

即係聽日有

應該喺我都喺google番黎

好正呀個島

眼訓了 訓陣先 btw你有冇shell dress 想要咩色？寄俾你

開唔開島，黎包色

要藍色紫色多謝13妹

話時話，我懷疑我個島個防鯊網係堅嘅，自從有得潛水之後我再冇喺自己島見過有背鰭嘅魚

有茶茶丸

依家唔開啦好眼訓 一係晏啲先 到時候話你知

下，我好多喎

好

我個假嘅我仲見到有鯊魚

真咩

好快到你

包色未！

要準備800張機票

咁多

玩到棄驚嗰日都未必有800張票

可能好好彩咁好快刷到呢

嗰時你用咗幾多張

40幾

我從來未見過佢
我記得刷到彭花嗰次都用咗接近五十張

加油呀

我好想要傻丸

等你刷

動森攻略
不過diy好似唔齊

奶醬b儲多啲先刷！唔好亂用！

今次有架啦

大妹有咩心得

好快又到我

有咗佢 我都應該唔會再換村民

你成日都有泡我上一隻走係隻鴨

換走埋隻大姐姐佢啦

我都覺得好快一個月兩次咁
咩鴨黎

未學齊表情好想迫佢教晒我

教曬放佢走

海苔裴上個月嘅事

一定啦

仲有冇人要呢幅假畫?

我順眼冇人有就要架啦

想要咩

都好耐

查克/茶茶

留毛

無哂人

我特登刷空空返嚟
佢真係好得意

第55張芭芭拉
殺

包咗

南北半球7月既齊曬，除左雪球蟲

流進浴室排水溝裡的是過去的自己

光線的名畫（真）有冇人要？

我要，但可唔可以夜晚先嚟買？

我尋日個句係

沒有形態的東西不能用手觸碰，只能用口

你依家過唔過到黎買？

寄咗俾你

The Last is us 2 編劇：啲角色只係數據

新手留名

尋晚刷到3點幾, 最後成4點訓
今朝眼訓到仆街

初音只是軟體

今日送咗好多性感貝殼裙

我都收到呀 thx

正義和邪惡都是共犯

早

no problem

最後搵到邊個

要唔要?

條裙好靚
但佢地著好好笑

晚

買既？你地成日有呢d靚衫賣

男女男

check #348 你想要咩色？寄俾你

yes!!

想要紅色同藍色多謝你呀

咁你寄比我

你寄一啖砂糖一啖屎比我

正呀

又係阿一啦佢送比我，我轉贈比你你可以再寄比人既

你想要咩色？

白紅同全粉紅

我都收到

有冇興趣黎買

真係好靚 要派街坊

有呂遊 又要8p

芭芭拉
大姐本身aim佢/蕾拉
但尋晚中左勁多隻雞

有冇牽牛花浴衣 整番套俾你

有呀已經有全色

你教我點回禮

唔洗回啦

你從來無打算回我禮

你想要？唔好後悔

我錯 我唔記得我7張反猩都係你送

我都想要茶茶丸/李察

今日草莓搬左入黎 打算趕走小岡

整到咁靚

茶茶丸世界第一

我要回禮

笑咗

我仲想要多座五重塔

我都可以回俾你

我勁懶唔想整島

我都係太煩要一格一格整

唔要反猩回張靚靚海報

d野推前半格定推後半格
都會影響個觀感

多謝13妹轉頭寄啲野過你

我2個p都係頭飾

唔洗啦爆倉啦

好似話想要反轉猩？等我

我轉寄俾其他人先

要唔要我寄神秘禮物比你

係咪化石屎⋯

唔係

有次有人話送神秘禮物俾我
仲包埋花紙
結果係屎
唔開名喇

唔係我啦，我寄野唔包既

條友面對面送俾我㗎
肯撚定佢未訓醒

我都試過收到會唔會同一個人嚟

有

你屋企爆未

有無人賣菜490

條友叫蘋x 唔開名真係唔開名

我過咗9點關咗門了 過黎摸？

得返幾個位 所以我啲野周圍擺

X果？

我過黎賣埋幾粒佢 順便探下你但要半個鐘後先得

唔開名

我可唔可以嚟呀～

我無咩印象係邊個
淨係覺得用花紙包化石好無聊
但蘋x無理由咁對我

另想有事相求我等咗好多人狸端機都唔出呢個柵欄比我，但我好需要請問有冇人有多或者今日有得換可以幫我買

頂 要比你講幾耐 神秘禮物

今晚得唔得

送錯姐應該？

係佢啦係佢啦

我部機冇依個賣 但我可以俾50個你/代整

諗起之前去佢垃圾場種樹

佢下次去返你嚟埋屎

我嗰次都喺度

我可唔可以要50個先麻煩哂！！我過嚟你到拎好嗎？
有咩需要可以比番你？機票？

我有呀部機 你黎？

依家得啦

得

!!!!!!!即到！可以比code我嗎？

你去豆腐到啦

拎埋菜過黎有冇人魚椅DIY? 我多咗1張 俾你?

阿獺diy會重覆

好呀你要唔要鐘
我都有多

2p

開咗3 4p

麻煩哂 都唔該哂你先13絲你哋好好人

好呀 我地交換

好呀

好懶 仲未整2345678p
要執島放返d位出黎

是但掟個營去沙灘先

我開完2個已經好攰諗緊開唔開埋5678p

原來今朝3期最高價

有帳篷就收到信
我其實開2345678p黎 係想整蟲魚模型
太多種魚蟲塞哂係沙灘
依家行過會lag機

過咗

係呀 我都係帳篷算

琴日晏就198
啱啱手多問粒狸 200
不過唔緊要啦 無買菜好耐 捉海洋生物都賺到錢

啲海味好好賺

因為成日都捉唔到想要既野
賣下賣下又10萬8萬

珍珠 我要珍珠呀

我有成打珍珠但係得一張DIY

我都喺得兩樣Diy咋
但珍珠都唔喺多得去邊

60張機票開始刷島民

你想刷邊隻呀

我嘅第一次比咗13妹

我係5張DIY 8粒珍珠

你幾多p

影得咁靚既！我淨係影咗橋果到

依家4p

唔太醜都得⋯⋯ 我通常二三十票都收手
島啱啱走咗隻運動型，其他性格都齊

點解張靚相會見到相機個UI

見到依到睇彩虹顯色好多所以影多次

因為我㩒錯咗

依家興開鏡頭唔影相
但又要cap低佢

可能抱住依個心態會見到阿丸

開多個5p收手了 好攰

都話㩒錯咗

召喚 咁咁咁

新派攝影大師

邊隻丸先

歡迎大家下次試下

茶戈隻丸

你都有丸

你地會唔會還最後個次房貸架
如果還左有冇咩獎勵

我好似遇到心水

諗多陣先

還曬咪外觀外造戈陣免費

你見到邊隻

還左之後 免費改外觀
有錢咪還 反正d錢用唔哂

布鹿斯

你做咩回2粒珍珠俾我我聽日寄返俾你 好珍貴我受唔起

豆腐 我開完5p去潛水 隻野俾返鐘DIY我

頂咁啱

要咗lu
今次仲快，4張票搞掂

成個鐘無人

全套各1都要20粒
有D仲要整重覆

無預你地咁快整好
每日一張diy/珍珠 就係限制個速度
點知個個都2345678p

我唔會開架

珍珠依家跌哂價
一開始10票粒
依家2票一粒
一組買仲會平D

我依家個島都唔會架

冇開過，到而家先得4張總共有幾多張都唔知

多謝你

仲有3種衫 各2種色呢

有排儲

仲有鞋同頭飾

得兩張同一對鞋一個頭飾

我差一件衫

8p

暫時冇收過服飾類

開島掛機，自便

想嚟

開2345678p

開8p儲野我應該好快棄

我又冇大家咁好心機

佢地好有恒心開黎刷

你呃人 我掛到今晚 你好ON

儲得快棄得快
早期玩得勁肝果啲都棄得7788

我都喺2p喺極限

1P 唔草野

我1p有時都要潛水潛大半個鐘先有帆立貝加隻獺⋯⋯⋯

仲有tt嗰班⋯ 我唔知佢哋仲有咩好玩

on 但玩zelda

你？

每次都祈求快啲有帆立貝
然後見完啊瀨就差唔多想收工

咁算

係阿

多左衣櫃壁紙地板

連帳篷都無位擺
無帳篷係咪收唔到信

你又係密集島？

我係平原 好多地方擺

沙灘

d沙灘位好閪
長長窄窄咁
遷就到海邊 草地邊個斜坡就頂住個位
個營又唔可以打直放
又唔想用中間d地擺2345678p

啱啱先realise有新npc機制

豆腐絲你晏d會唔會開島賣菜

可以開比你黎賣呀

豆腐我得了 唔淮開比佢

開咗場掛機食飯
你黎啦

我岩岩先add你BF 原來之前未add

7月8號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先

可以黎啦我掛咗喺到食飯

豆腐絲好好人 寄多張睫B比你

食啲咩

今日食魚香茄子飯

我食完飯潛緊水

章丸丸今日搬走
有無人想接 唔洗手信
淨係送過衫 無送過魚蟲
如果接左之後希望可以探下佢

今日執到帆立貝未呀

狗也....

尋日有三個NPC 都話nothing special

佢真喺無用

本身覺得西施惠都幾q，但佢每日都話冇事發生，狐利嚟咗都唔通知我，我依家唔鍾意佢了

清DIY

有冇人買假晝

拜

想要狗屋 木製穿衣鏡同雨傘架

寄咗駐車禁止路牌同埋書桌床組啡色
想要瑜珈波黑色同白色

太遲
已經刷完動物

2P第一隻就係一粒珍珠+一個王冠

存不了錢的人，常常會花錢買存錢筒。

唔要阿四？

@章魚燒巴
刷到未

我轉頭開島你黎拎?
要5分鐘左右

想買雪地獵人

好啊你開左話我知

我轉頭黎, 開左島比醜醜拎DIY先
OK呀我要假都可以

慢慢 我都係開住放喺到

終於開完234567p
剷哂d樹 搬走埋本身d擺設 都係開得6個

多謝你張人魚椅

你開黎係做咩話?

唔要 我冇咁重口味

真Mona Lisa please

救呂游 整模型
今日有魚佬
近排仲可以拎黎潛水 拎diy

會好攰

我都係呂游黎先開5P
其他都係2P玩算
而家仲要有人魚DIY真係好攰

好玄

屌，唔記得去人度買左第二幅

買咗真定假

教佢捉帶子，佢就要成世捉帶子，俾帶子佢，佢會唔洗捉就有得食，容易好多

真既

Ok啦咁都有收穫

佢好正

未棄打個招呼

金句王

松鼠的兩頰裡面塞的是愛與恨。

不管雨再怎麼下，海水的鹹味都不會變淡。

呢句好正

想買starry night

授人以魚不如授人以漁

反轉左
阿獺本意係 總之你俾魚我啦

呀獺：懶得教

sor 睇錯 原來已經俾人買左 咁我買大果幅

easier 我load錯

呀獺係一個每日都做伸手黨嘅哲學家

有呢兩幅假畫賣，有冇人要買

聊天就是把這邊聽到的事情說給那邊聽的遊戲。

係咪即係周圍唱

今日好多人有狐利

我開頭以為佢叫我去讀書

咁快玩到派街坊
留黎同人交換

集齊啦？

佢早2日嚟我到露營 好辛苦咁刷咗佢返嚟

豆腐好耐冇見啦又

明k

快要被趕出去的時候，
就報稱自己是新聞記者。

阿明

我用人魚鐘DIY同你交換？

離妹搵咗阿獺未
我今日出咗人魚公主洋裝

你有人魚燈DIY未 我多咗個

個泡又返去阿一度

唔係啊2P多左

2P

可以啊，一陣寄

咦 原來我已經學咗梳妝台DIY 但你學咗人魚鐘未？

未呀但我無重複同你換

我今日係人魚衣櫃 但玩咁多日得兩粒珍珠

夜間留名

已經見到有人一組珍珠賣45票

好好彩 拎左6張唔重覆既diy

陣間寄比你 我爭2張就齊

我好努力捉嘢 所以我有至少20粒

我潛水潛咗2個鐘，出得一次帆立貝，但都係未見到阿獺

咁唔好彩
頭先玩哂7隻人仔都唔洗2個鐘

5分鐘就搵到阿獺 終於唔係珍珠

唔洗2個鐘算好彩

齊diy就會收手
望佢唔好咁多重覆
我真係開黎整模型為主

海底生物都可以整標本咩

如果有多幾個人咁刷
你地再互換
就自然快好多

多謝你你差啲咩

整模型真係好吸引⋯⋯
我啲魚蟲真係佔咗好多位

之前儲落好多魚同蟲

諗住有多上黎換／派

我覺得魚標本係騙局

想整金目鯛好耐 但係永遠都見唔到魚佬

上水

阿醬

腐腐
企鵝達要走啦

所以佢一出現
就要8個player一齊搵佢整
如果可以去人地島整 其實未必洗開分身整

我今日個句同你好似
我只告訴你這句話，就是我不只告訴你，還會告訴他。

你放左佢

係
他日會重逢

迎接阿丸

一定帶佢翻屋企

有無人潛水遇過有黑影游得超快好難捉？

我多左兩個人魚屏風diy
有冇人有桌，椅，鐘，床diy 同我交換

爭椅同地毯

果啲通常係貴野 一開頭唔識既話會搞到你環島遊15分鐘都捉唔到

你喺水面唔㩒A慢慢游去佢垂直上面 跟住即刻潛水就應該ok

係水面剩係用蘑菇慢慢游過去 唔好㩒A
差唔多到嗰陣 㩒Y潛落去再㩒A加速
一次唔得就試多幾次
加油

多數係發光墨魚
你試下慢慢行過去 佢一起沙就潛落去狂游

好快手

可能係大車渠

淨係見過一次反而成日都係發光墨魚

得我一個

Hi

追唔到，慢慢游到附近潛左先追 第一次捉超大蜆用左我半個鐘

要慢唔要快

Thx 13

清DIY
total 26張

friend code/島名?

Friend request sent，開左朋友島，有人潛緊水，放左閘口，自便

要Armor Shoes

Molly樣版屋都唔想放

你個名係咪有R? 有幾個人有音符

要Deer Scare

又好耐無上水
玩咗咁耐今晚終於第一次流星雨

我有鐘呀 交換？

我分3日 每曰寄2件俾你包色呀

上下水
今日終於係岩岩訓醒

島名，豆腐X?

想要Dark lily wreath and Paw-print Doorplate

thanks

未呀
你hold住先啦咁
尋晚唔記得左寄
可能遲D有用

呀獺已經比左幾日珍珠我
哭能左

樓上有個巴打話想交換 可能同你交換到！！

今日收到第二對鞋仲乜姐，我有鞋著仲送

獺仔hea9 人

喺呀多謝

好耐無見啦

我今日金句好sad

佢講左啲咩

有無人想要雷哈娜

如果你已經摸過個件傢俬
阿獺就唔會比個張DIY卡你

唔好比飽飯佢食

好傷心 佢成日恰鳩我
我乜都冇佢都唔衫唔比diy我

其實唔難

在不受法律管轄的灰色地帶卻有(無法以法律加以規範)的法律

你話佢得意咪恰你囉

哭𠹌左
8p救呂遊 今次有五個頭飾/眼鏡 剩低三個係摩艾石像 比薩斜塔 胡桃鉗

早子瑜有無睇我比你個幾隻

摩艾石像咪幾好

無

阿瀨又俾珍珠我

說謊是成為大人的開端

有呀，呢排狂升

清80個diy我都唔知點解有咁多

你呃我 又話掛機掛到夜晚 返到屋企 你無開場

我5p 係二帽一頭飾二胡桃夾

輕鬆 有見我既實實 幸福了

..我波都唔記得睇
你自己話玩薩爾達既

唔好成日潛

我終於齊妹DIY啦！

打錯字 寶寶
等下月新魚

比薩斜塔正呀

testing

1001後用右上角三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間(TT，時間旅人..)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME前 / 遊戲初期常見問題
問野前可以望一望先
Link:

特別版主機入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
請去App Store下載，可scan設計QR code，連機時可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
藝術品，風水，種花 攻略

圖鑑釣淨2條

嘩iOS app限2500字咁惡死嘅

平原

你終於知點解我地成日哭能左

想要埋五重塔

點解牙獺同牙遊起哂格既

有梳妝台未?

testing

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

2402

未執好架

我想問下 ‘徐’便個’徐’字點寫可唔可以打出黎俾我

隨便

唔該哂

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

企鵝達今日執嘢
有無人想接

Test

紅色的角色像是帶著神秘

你趕走晒啲企鵝

淨係遮眼咪得

連續2日個泡都係阿一天意黎，要送佢走啦

阿一

你冇屋

救命

愛...愛過

今朝試左，原來去外島都有得游水

外島都係貍克佢哋

有啦

尋晚同人換左鐘

而家淨係爭 椅 桌 床

好悶

番工

扮緊工啦

good morning mum

7月9號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先

最後呢啲好難儲
如果你地有野想要但無我要既
都可以照留言

我有個條派對乜乜 但係每晚開機都唔記得送

蘋果就快齊 CLS

玩左個幾月啦
仲差30件左右
仲有海報 好多野..

好耐冇禁入啲圖睇
好似有幾件有 今晚番去睇睇

多謝好多

你隊長我有幾件 特登開GAME比你

你大部份都有，我都冇野再寄到啦

會唔會太好

你之前已經寄左好多比我啦

我有既都寄晒

咁岩我有晒你無個D

想問你係咪有呢兩件？
有加圈圈嘅係你想要嘅家具？

高的樹木比低的樹木，
更能簡單地倒下。

係呀 我有呢兩件呀
加你？

多咗對粉色人魚鞋，想搵人求其換人魚物品

其實你圈個D我都有 慢慢寄

呢兩件都有現貨

寄咗馬克杯綠色同盒裝面紙（藤）
想要登山車黑色同桃紅色

爭啲睇佢唔到

你睇錯左8號個張圖
我9號更新左
我躺椅有啦 加左你

岩岩先買咗Game玩
遲咗幾個月
好似好複雜

Enjoy! 輕鬆玩就得 唔好chur到盡

早你幾日玩

仲摸索緊...
好難Chur因為要返工

同唔會帶出街玩

都係輕鬆玩

但未知做咩好，睇黎可能要揾錢先？

輕鬆玩啦 頭一個禮拜跟狸克指示就得

唔會
最好玩係入人地島

ok!!

今期有潛水同鯊魚釣好賺錢，星期六搵島去釣魚大賽賺哩數同賺錢

大家都好nice

置頂post會幫到你好多
唔chur就好，隻game好襟玩，慢慢玩

1同2p都喺同一款diy

竹凳子

thx

今日寄左兩舊俾佢，都開始冇乜剩

如果摸過件傢俬 就唔會收到張DIY
試下呢招

下次

又幾啱

新手留毛

我又有鐘DIY

我想要黃色紅色同粉紅色倉鼠籠，我有藍色落地燈同黑色上下鋪

未齊set 只能同貝殼系列mix and match 先

13妹你收咁多鐘

阿～肥～

好靚呀

夜晚4點又無人
日頭4點都係無人

人

真係多謝哂隻野

有冇人要摸妹

多左張人魚沙發diy

企鵝達有無人想接

淺藍色貓便盤應該冇啦掛
我今日去你個島add你？

我

我喺到

收粒珍珠都無咁嬲

好快啲同佢影畢業相啦

又迫人

拎住支槍迫你接呀

15分鐘後黎？我整緊島啲野四圍擺好亂唔好介意

第二刷終於係收床

ok

又多張人魚壁紙 有冇人要只限寄

你有冇鐘？交唔交換

唔好送我鐘 我齊Diy啦
寄咗比你

多謝你隻野已經送咗我3次鐘

送中

等多我10分鐘sorry

我強烈反對佢再送你鐘

已報警

終於唔喺鐘

反送鐘

我送你鐘 求放過

開咗！！

再提一次
摸過人魚傢俬既話 阿獺就唔會比張DIY你
所以搵人代工既注意了

同埋唔想係咁拎到同一張既話
拎完記得整件出來

拿拿林整返先

哪有珍珠

普通diy都係同樣道理？

咁好易拎一套卡
首先主acc放低14件傢俬
開新acc入game
摸13件
然後去初見阿獺
重覆14次就得

呢套卡有bug

我有珍珠無卡

聽落可以

我得閒果陣試下佢

缺沙錢

唔放

轉頭開機

算啦
收起間房d野試算
原本諗住整多set出黎

聽朝大頭菜三期

7點都黎啦

過氣驚喺咁

今日呂游黎左 有排忙

反fly預備